{"timeline":{"headline":"Malvinas 30 Timeline","type":"default","startDate":"1982,3,1","text":"La historia de Malvinas","asset":{"media":"http:\/\/maps.google.com\/maps?q=Islas+Malvinas&hl=en&ll=-51.734022,-59.549105&spn=1.871151,4.938354&sll=-51.248354,-60.197298&sspn=1.891188,4.938354&oq=islas+malvinas&t=w&hq=Islas+Malvinas&z=8","credit":"","caption":""},"date":[{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"URGENTE: El ex-Gobernador de las Islas Malvinas, Rex Hunt, acaba de aterrizar en Londres (FOTO) ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aia7z","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"En estos momentos: Tanques argentinos se trasladan por las calles de Puerto Argentino ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ai6V9","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"Ayer en La Raz\u00f3n &gt; El Jockey Club evoca el centenario de su fundaci\u00f3n en momentos hist\u00f3ricos para la Patria #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqiZcCfCAAAzdGl.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"El Jefe del Estado Mayor, Vaquero, arrib\u00f3 a Malvinas para interiorizarse acerca de las necesidades de las tropas argentinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"Comandante de brigada, Am\u00e9rico Daher, rest\u00f3 importancia al bloqueo naval. \"el problema lo van a tener ellos; no saben lo que les espera\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"Seg\u00fan estimaciones, esta medida redoblar\u00e1 el n\u00famero de \"Harrier\" (aviones de despegue vertical) en el Atl\u00e1ntico Sur","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"Gran Breta\u00f1a anunci\u00f3 que requis\u00f3 otro buque mercante para reforzar la \"Task Force\". Transportar\u00e1 aviones \"Harrier\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,15","endDate":"","headline":"Urgente: Costa M\u00e9ndez declar\u00f3 que las negociaciones con UK siguen vigentes pero \"no se registraron progresos\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"En nuestro sitio, una selecci\u00f3n de los temas m\u00e1s importantes de la semana (8 al 14 de abril) &gt;&gt;  #1982","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ahA8W","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Argentina sostiene que el cese de hostilidades est\u00e1 quebrado por Gran Breta\u00f1a #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqdjBXACMAAnU06.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Gob de Costa Rica reiter\u00f3 su \"reconocimiento y apoyo a los derechos soberanos de la Argentina sobre las islas Malvinas\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Se intensific\u00f3 puente a\u00e9reo e\/ Malvinas y aeropuertos de C. Rivadavia y R\u00edo Gallegos. La Armada mantiene el control sobre el Mar Argentino","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Canciller brasile\u00f1o afirm\u00f3 que no aceptar\u00e1n sugerencia de Thatcher para influenciar a Arg y obtener retiro de tropas de Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"APOYO: ante posibles hostilidades, Panam\u00e1 convoc\u00f3 al Consejo de Seguridad para \"detener la agresi\u00f3n contra la Argentina\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Por una soluci\u00f3n pac\u00edfica: Haig anunci\u00f3 que ma\u00f1ana viajar\u00e1 a BsAs","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Oficial: la Comunidad Econ\u00f3mica Europea acord\u00f3 prohibir la importaci\u00f3n de productos argentinos durante un mes a partir de 16\/04","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Hoy en Diario Popular &gt; Cien mil hombres en pie de guerra. Las Malvinas son \"una fortaleza inexpulgable\" #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqcMFGJCIAAcu9X.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,14","endDate":"","headline":"Hoy en R\u00edo Negro &gt; Haig informa hoy a Reagan y despu\u00e9s viajar\u00eda a Buenos Aires #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqcLiiRCQAAxMUz.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Soldado argentino transportando su equipo, esta tarde en Puerto Argentino (FOTO) ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/agRH2","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Haig suspendi\u00f3 su regreso a nuestro pa\u00eds. #Malvinas atraviesa un punto extremadamente grave #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqY09TuCQAAlftO.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Argentina no cesar\u00e1 las compras a la CEE. Secretario de Comercio afirm\u00f3 que \"Mientras se puedan sustituir se sustituir\u00e1n\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"La Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica defendi\u00f3 a la Argentina y acus\u00f3 a la Comunidad Econ\u00f3mica Europea por \"violaci\u00f3n del derecho internacional\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Noruega y Suecia no se unir\u00e1n al embargo de las importaciones de la Argentina acordado por la Comunidad Econ\u00f3mica Europea","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Comandante en Jefe de la Fuerza A\u00e9rea Arg conf\u00eda en encontrar soluci\u00f3n diplom\u00e1tica y se prepara para enfrentar \"cualquier eventualidad\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Partiendo del \"reconocimiento de que las Malvinas pertenecen a la Argentina\", el presidente paname\u00f1o Ar\u00edstides Royo ratific\u00f3 su APOYO","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Vocero UK: \"La fuerza naval de intervenci\u00f3n (Task Force) sigue avanzando hacia los archipi\u00e9lagos con la misi\u00f3n de reconquistarlos\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"URGENTE: tras anuncio de Haig, Margaret Thatcher asegur\u00f3 que la gesti\u00f3n estadounidense \"hab\u00eda fracasado\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Alexander Haig retorna a Londres. Afirma tener \"nuevas ideas\" para una soluci\u00f3n pac\u00edfica del conflicto por Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"El embajador argentino en la ONU, Eduardo Roca, ratific\u00f3 en NY la posici\u00f3n negociadora argentina ante el Consejo de Seguridad","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; No retornar\u00eda Haig a Buenos Aires. Pesimismo del secretario por la r\u00edgida posici\u00f3n brit\u00e1nica #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqXIs5LCQAAo1ZA.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Hoy en Diario Popular &gt; No bajamos la guardia. La OEA rechaz\u00f3 un proyecto para condenar la posici\u00f3n argentina #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqXGymcCEAESomt.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Fuentes castrenses aseguraron que LA PROPUESTA FUE RECHAZADA","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Haig comunic\u00f3 una contrapropuesta aprobada por UK:  gobierno tripartito para las islas entre Argentina, Gran Breta\u00f1a y Estados Unidos","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,13","endDate":"","headline":"Haig acaba de comunicarse telef\u00f3nicamente con Costa M\u00e9ndez. No retornar\u00e1 a BsAs debido a que UK rechaz\u00f3 la propuesta argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Representantes de Ecuador, M\u00e9xico y Per\u00fa transmitieron su solidaridad con la causa argentina en la recuperaci\u00f3n de las Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"El consejo de presidentes de la Multipartidaria ratific\u00f3 el APOYO a las Fuerzas Armadas en cuanto a la recuperaci\u00f3n de las Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"HIST\u00d3RICO: pa\u00edses latinoamericanos defienden a la Argentina y se levant\u00f3 la sesi\u00f3n del Consejo de la OEA, celebrada en Washington","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Costa M\u00e9ndez declar\u00f3 que no hubo avances en la b\u00fasqueda de una soluci\u00f3n pac\u00edfica con Gran Breta\u00f1a por las islas Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Por Malvinas, Margaret Thatcher convoc\u00f3 a una sesi\u00f3n extraordinaria de la C\u00e1mara de los Comunes para el d\u00eda 14\/04","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"En caso de conflicto, Bolivia brindar\u00e1 APOYO armado y log\u00edstico a la Arg comunic\u00f3 el comandante de la Fuerza A\u00e9rea Boliviana","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Canad\u00e1 responde a Gran Breta\u00f1a prohibiendo las importaciones de productos argentinos como represalia por la ocupaci\u00f3n de las Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"En nuestro sitio: \"Otra historia nunca contada\" escrita por un soldado movilizado &gt; ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aeuar","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"APOYO: Jap\u00f3n anunci\u00f3 a Margaret Thatcher que no se pliega al bloqueo comercial de la Argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Haig se reunir\u00e1 con Margaret Thatcher. Crece la expectaci\u00f3n mundial por el bloqueo naval #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqSDtP3CMAEoq5-.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Hoy en Diario de Cuyo &gt; Convocar\u00edan a los partidos para elaborar un plan pol\u00edtico. Se anular\u00edan restricciones #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqSA4-YCEAAy4Cv.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,12","endDate":"","headline":"Hoy en R\u00edo Negro &gt; Haig llev\u00f3 a Londres propuestas del gobierno argentino #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqR__G7CIAEzq8p.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Hoy en La Presa &gt; Ordenada y entusiasta, la muchedumbre cubri\u00f3 toda la plaza de Mayo y adyacencias #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqOwt7CCAAEdZbO.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"VIVO #BBC #News desde Londres sobre el Conflicto en las #Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"VIVO desde Londres el noticiero de la #BBC con cobertura especial sobre el Conflicto en las Islas Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"En 10 minutos en VIVO noticiero de la BBC de Londres con toda la cobertura del Conflicto en las Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Desde las 15hs emitiremos en VIVO Noticiero de la BBC (UK) con entrevistas Alexander Haig y M. Thatcher ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Desde las 15hs emitiremos en VIVO Noticiero de la BBC (UK) con entrevistas a isle\u00f1os y enviados especiales a BsAs ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"EXCLUSIVO: Desde las 15hs emitiremos en VIVO el Noticiero del d\u00eda de la BBC (UK) con las repercusiones de la crisis ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ad0Zg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"No se ha llegado a una soluci\u00f3n a trav\u00e9s del di\u00e1logo y Juan Pablo II exhorta a los pa\u00edses a deponer actitudes extremas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Francis Pym (relaciones ext de UK) confirm\u00f3 que hay submarinos at\u00f3micos que protegen las Malvinas 200 millas a la redonda","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"URGENTE: Por los acontecimientos recientes en Malvinas se decret\u00f3 la convocatoria a la clase 1962. El Documento: ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ac6Zp","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"La Junta comunic\u00f3 que recurrir\u00e1 a la OEA para aplicar el Tratado Interamericano de Asistencia Rec\u00edproca si UK no levanta el bloqueo naval","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Costa M\u00e9ndez declar\u00f3 que \"contin\u00faan las negociaciones\" y que \"no es improbable\" que Haig regrese a la Argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"\"No hay acuerdo\" lo dijo Alexander Haig, quien se encuentra en Ezeiza para dirigirse a Londres","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Solicitada a p\u00e1gina completa de Banco del Oeste S.A #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqM0O26CQAAWZ_2.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Un hondo y aut\u00e9ntico fervor popular distingui\u00f3 a la muchedumbre que colm\u00f3 la Plaza de Mayo #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqMzPiHCEAEPfmB.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; No se lleg\u00f3 a una soluci\u00f3n luego de la reuni\u00f3n entre Galtieri y Haig. El di\u00e1logo se mantiene #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqMy5vXCQAAb01f.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Alexander Haig se encontr\u00f3 y abraz\u00f3 con Mart\u00ednez de Hoz en la iglesia del Sant\u00edsimo Sacramento","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"Finaliz\u00f3 la reuni\u00f3n entre Haig, Costa M\u00e9ndez y Galtieri. EEUU exige el retiro de tropas argentinas. Sin avances ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/acrpQ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,11","endDate":"","headline":"El secretario de Estado, Haig, acudir\u00e1 a la \u00faltima reuni\u00f3n del d\u00eda en Casa Rosada. EEUU busca llegar a un acuerdo","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"URGENTE: Por los acontecimientos recientes en Malvinas se decret\u00f3 la convocatoria a la clase 1962. El Documento: ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/ac6Zp","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Galtieri levanta los brazos saludando a la multitud VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"VIVO La multitud exultante: \"Oh juremos con gloria morir\"  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Si quieren venir que vengan les presentaremos batalla\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Que sepa el mundo, am\u00e9rica. Que un pueblo con voluntad decidida como el pueblo argentino\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Galtieri: \"El pueblo argentino puede enardecerse y presentar a las ofensas, mayores ofensas\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Le pido como presidente al Gob. y al pueblo ingl\u00e9s la moderaci\u00f3n en sus expresiones y hechos\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Leopoldo Fortunato Galtieri sale ante la multitud en Plaza de Mayo VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaA3q","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"La convocatoria a Plaza de Mayo es un \u00e9xito, Galtieri se acerca al balc\u00f3n para dar su mensaje al pueblo VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaA3q","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Ya se congrega una multitud en Plaza de Mayo para demostrar a EE.UU. el apoyo del pueblo ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/abBtB","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Navarro, manifest\u00f3 el apoyo cubano \"al derecho de la Arg a reconquistar un territorio que le es propio y que le hab\u00eda sido usurpado\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"El embajador de Cuba, Emilio Aragon\u00e9s Navarro, arrib\u00f3 hace instantes en nuestro pa\u00eds tras un a\u00f1o de ausencia","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Desde toda la Capital el Pueblo llega a Plaza de Mayo esperando las palabras de Galtieri (15hs) VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaHYO","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Tras breve reuni\u00f3n con Costa M\u00e9ndez, el general Haig acaba de ingresar a la Casa de gobierno para entrevistarse con el presidente Galtieri","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"150 mil argentinos desbordan Plaza de Mayo para demostrar su apoyo por la recuperaci\u00f3n de las Malvinas VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaA3q","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Hoy en Diario Popular &gt; P\u00f3ster obsequio: \u00a1Coronados de gloria vivamos, o juremos con gloria morir! #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqH7EfWCMAEPeiK.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"En estos momentos el canciller Costa M\u00e9ndez se encuentra reunido con el general Haig (EEUU)","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Desde las 15hs Galtieri dirigir\u00e1 un mensaje al pueblo argentino desde la Plaza de Mayo VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaA3q","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Hoy en Diario Popular &gt; Enarbolada en Puerto Malvinas el viernes 2 de abril de 1982. Jam\u00e1s ser\u00e1 arriada #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqHnBLtCQAEm8J4.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Hoy en Diario Popular &gt; Para reafirmar nuestra soberan\u00eda \u00a1Todos a Plaza de Mayo! ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqHlztLCAAAm4-p.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Se organiza una gran convocatoria a Plaza de Mayo para mostrarle a EEUU el apoyo del pueblo argentino a la causa Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Preparativos de prevenci\u00f3n y defensa: m\u00e1s de 6.000 efectivos militares fueron trasladados desde Comodoro Rivadavia a Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Extraoficial: parti\u00f3 hacia las Malvinas el trasatl\u00e1ntico \"Canberra\" que traslada infantes de marina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,10","endDate":"","headline":"Comienza a congregarse gente en Plaza de Mayo apoyando la convocatoria propulsada el d\u00eda de hoy","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"HAIG: anunci\u00f3 que se reunir\u00e1 con el presidente Leopoldo F. Galtieri y con Costa M\u00e9ndez","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"En VIVO habla el Canciller Costa M\u00e9ndez \n ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaAWO","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"HAIG: \"Es mi deseo que yo pueda ser una ayuda en la base de la resoluci\u00f3n de las Naciones Unidas para encontrar una soluci\u00f3n diplom\u00e1tica\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Ma\u00f1ana 15hs Leopoldo F. Galtieri dirigir\u00e1 un mensaje al pa\u00eds desde la Casa Rosada ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaA3q","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Anuncian una plaza abierta ma\u00f1ana a las 15hs para mostrarle al mundo el entusiasmo argentino ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aazZb","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"En VIVO habla Leopoldo Fortunato Galtieri con 60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aazWL","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"En exclusivo, im\u00e1genes de estar tarde de Galtieri caminando junto a la gente por la calle Pase Col\u00f3n ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aazTv","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"En exclusiva cobertura especial con la llegada de Alexander Haig a la Argentina. En VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aazHX","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"En VIVO edici\u00f3n del Noticiero 60Minutos, 9 de abril de 1982 &gt; ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aazE4","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Desde las 20hs en VIVO el Noticiero 60Minutos con declaraciones de L.F.Galtieri y Alexander Haig ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aayOH","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Desde las 20hs emitiremos una nueva edici\u00f3n del Noticiero 60Minutos con todo el resumen del d\u00eda #Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZWT","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Desde las 20hs emitiremos una nueva edici\u00f3n del Noticiero 60Minutos con todo el resumen del d\u00eda #Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZWx","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; Costa M\u00e9ndez dijo al regresar al pa\u00eds que el peligro de la guerra se aleja #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqETQWXCAAE0XXV.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Desde las 20hs emitiremos una nueva edici\u00f3n del Noticiero 60Minutos con todo el resumen del d\u00eda #Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZWa","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Desde las 20hs emitiremos una nueva edici\u00f3n del Noticiero 60Minutos con todo el resumen del d\u00eda #Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZVA","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Galtieri levanta los brazos saludando a la multitud VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aacoF","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"VIVO La multitud exultante: \"Oh juremos con gloria morir\"  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaclS","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Si quieren venir que vengan les presentaremos batalla\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aacjW","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Que sepa el mundo, am\u00e9rica. Que un pueblo con voluntad decidida como el pueblo argentino\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaciN","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Galtieri: \"El pueblo argentino puede enardecerse y presentar a las ofensas, mayores ofenass\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aacgw","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Le pido como presidente al Gob. y al pueblo ingl\u00e9s la moderaci\u00f3n en sus expresiones y hechos\" VIVO  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aa3cc","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"La multitud exultante en la plaza espera las palabras de Leopoldo Fortunato Galtieri. en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aac8G","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"URGENTE: Galtieri ya se asoma en el balc\u00f3n de Casa Rosada en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aabTx","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"URGENTE: Se espera la salida inminente al balc\u00f3n de Leopoldo Fortunato Galtieri #Malvinas  ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aabt3","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"URGENTE: Galtieri ya se encuentra en Casa Rosada. Se prepara para su discurso inminente. ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/aaaJo","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"URGENTE: Leopoldo Fortunato Galtieri dirigir\u00e1 un mensaje al pa\u00eds desde las 15hs en la Casa Rosada. ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a9Zmv","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Costa M\u00e9ndez: \"si la tozudez brit\u00e1nica persiste y quiere atacarnos, nos vamos a defender como sabemos hacerlo\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Fuerza A\u00e9rea Arg ha completado el despliegue de sus comandos operacionales ante un eventual intento de desembarco y ataque","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"MEDIACI\u00d3N: El Secretario de Estado de los EEUU, Alexander Haig, arribar\u00e1 hoy al pa\u00eds a las 22 hs.","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Coexisten los aprestos b\u00e9licos y la negociaci\u00f3n. \"Ante un bloqueo presentaremos batalla\" #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/AqCwXfRCQAEjWeN.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Hoy desde las 15 hs. emitiremos en vivo un nuevo discurso de Leopoldo F. Galtieri desde el balc\u00f3n #SiQuierenVenir ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZUv","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,9","endDate":"","headline":"Hoy desde las 15 hs. emitiremos en vivo un nuevo discurso de Leopoldo F. Galtieri desde el balc\u00f3n #SiQuierenVenir ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZTl","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; El teatro de operaciones del Atl\u00e1ntico Sur, cre\u00f3se. Ciudadanos clase '62 fueron convocados #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap-412OCIAAp4aT.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Margaret Thatcher: \"Gran Breta\u00f1a no negociar\u00e1 hasta que todas las tropas argentinas sean retiradas y las islas devueltas\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Tras 5 hs de discusiones con Alexander Haig, Margaret Thatcher se mostr\u00f3 intransigente","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Ma\u00f1ana 15 hs. emitiremos en vivo un nuevo discurso de Leopoldo F. Galtieri desde la Casa Rosada #SiQuierenVenir ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ZS4","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"COM 20: Junta Militar comunica que facilit\u00f3 el 07\/04 el traslado a\u00e9reo de 8 residentes de las Islas a BsAs","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Argentina ha creado un puente a\u00e9reo para aprovisionar a las tropas destacadas en las Malvinas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"Hoy en La Raz\u00f3n &gt; La Argentina conf\u00eda en una soluci\u00f3n velando las armas #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap91LV2CEAEO1ZX.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"La agencia noticiosa oficial de la URSS, TASS, se\u00f1al\u00f3 que Am\u00e9rica Latina se unir\u00e1 contra UK y EEUU en caso de conflicto","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"La s\u00edntesis con los temas m\u00e1s destacados de la semana, en nuestro sitio &gt;&gt;  - @storify #1982","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8TZm","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"En Ezeiza, procedente de NY, el canciller Costa M\u00e9ndez afirm\u00f3 que \"el peligro de guerra se aleja\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,8","endDate":"","headline":"ESPECTATIVA: tras viajar hacia Londres, Alexander Haig (EEUU) se entrevista con Margaret Thatcher","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"COM 19: jurisdicci\u00f3n ser\u00e1 de 200 millas mar\u00edtimas desde las costas del territorio continental y alrededor de las islas reconquistadas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"COM 19: por Decreto N\u00b0 700 del PEN, se anunci\u00f3 la creaci\u00f3n del Teatro de Operaciones Atl\u00e1ntico Sur","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; El costo de la vida en marzo aument\u00f3 un 4,7% #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap6EJDPCMAA08pU.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"El ministro del Interior, General Alfredo Saint Jean, sostuvo que Argentina no har\u00e1 concesiones \"bajo ning\u00fan tipo de amenaza brit\u00e1nica\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"COM 17: Junta Militar agradece donaciones y pide canalizarlas a trav\u00e9s de la jefatura log\u00edstica del Estado Mayor Conjunto","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"REITERAMOS: Argentina convoca a sus reservas y el gobernador isle\u00f1o, Costa M\u00e9ndez, regresa a Bs As","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"COM 18: los efectivos de Reserva deber\u00e1n \"responder a cualquier emergencia militar derivada de la situaci\u00f3n\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"COM 18: Junta Militar da a conocer Decreto 688 del PEN. Ministro de Defensa convoca al personal de las reservas de las FF.AA.","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"El resumen con los principales temas de la semana, en el @Storify de @Malvinas30 &gt;&gt;  #1982","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a8ns7","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"Gran Breta\u00f1a dispondr\u00e1 una zona de exclusi\u00f3n mar\u00edtima de 321 km alrededor de las Malvinas a partir del 12 de abril","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Gesti\u00f3n de los EEUU a favor de la paz. Men\u00e9ndez asumir\u00e1 hoy el gobierno de las Malvinas #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap4nYYVCMAACsC9.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"EXCLUSIVO: Radio Nacional transmite la jura de Mario. B Men\u00e9ndez como nuevo Gob. de las Islas Malvinas AUDIO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a874R","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"Ceremonia: el General Mario Benjam\u00edn Men\u00e9ndez asumi\u00f3 como gobernador de las islas Malvinas, Georgias y Sandwich del Sur.","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"Los principales representantes pol\u00edticos y sindicales se congregan en las Malvinas. Presentes: Videla, Saint Jean y Sa\u00fal Ubaldini","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,7","endDate":"","headline":"APOYO de Rusia a la causa nacional. La OTAN aconseja a Gran Breta\u00f1a no utilizar la fuerza","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Hoy en La Raz\u00f3n &gt; Ma\u00f1ana asumir\u00e1 Men\u00e9ndez la nueva gobernaci\u00f3n. Las fuerzas armadas en estado de alistamiento #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap1SNECCAAAjAG8.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; Pedir\u00e1 Argentina el apoyo latinoamericano. Lo dijo el canciller Costa M\u00e9ndez ante la OEA #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Ap06izSCIAEVpQi.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Hoy en R\u00edo Negro &gt; Gran Breta\u00f1a llam\u00f3 a los 16.000 ingleses que viven en Argentina para que abandonen el pa\u00eds #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApzxnXkCQAADmfB.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Londres: ante oferta de EEUU, gobierno brit\u00e1nico anunci\u00f3 que rechazar\u00e1 toda negociaci\u00f3n mientras la Argentina ocupe las Islas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"COM 16: Men\u00e9ndez inform\u00f3 que se realizaron tareas de reconocimiento y que hay \"buena disposici\u00f3n por parte de los malvinenses\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"UK requisa el transatl\u00e1ntico Camberra para transporte de 2 batallones de infanter\u00eda de Marina y 600 tripulantes (FOTO)","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"El Canciller ARG y el Secretario de Estado de EEUU conversaron sobre una posible gesti\u00f3n de estos para resolver el conflicto","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"APOYO: por parte de Nicaragua a la Argentina. Pa\u00edses latinoamericanos se suman a la CAUSA NACIONAL","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Alexander Haig (designado por Reagan) se reunir\u00e1 con el Canciller Argentino Costa M\u00e9ndez en Washington","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,6","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Argentina fij\u00f3 su posici\u00f3n en la OEA. Costa M\u00e9ndez adelant\u00f3 que se podr\u00eda recurrir al TIAR #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApzIdZnCIAAZfN4.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"VIVO Nicol\u00e1s Kasansew entrevista a Seineld\u00edn desde las Islas Malvinas #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6WTn","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"#60Minutos en VIVO habla con el Coronel Seineld\u00edn ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6WMt","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"G\u00f3mez Fuentes: \"T\u00e9lam ya tiene su corresponsal\u00eda en las Islas Malvinas\" VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6WLa","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Despu\u00e9s del corte anuncia #60Minutos entrevista con en Canciller Costa M\u00e9ndez VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6WHY","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"VIVO Declaraciones de ciudadanos en Mar del Plata que apoyan la causa de las Malvinas #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6WCv","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"VIVO Entrevista en exclusiva del nuevo gobernador de las Islas Malvinas Mario Benjam\u00edn Men\u00e9ndez   ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6Wuy","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"En minutos, desde la Provincia de Las Malvinas el nuevo gobernador Men\u00e9ndez habla en exclusiva con #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Osvaldo Ardiles: \"Los ingleses piensan que la recuperaci\u00f3n de las Malvinas ser\u00e1 muy dif\u00edcil\" #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Osvaldo Ardiles: \"nuestra hinchada gritaba Argentina, Argentina\" en su equipo ingl\u00e9s. #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Ahora habla Osvaldo Ardiles sobre las Malvinas #60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"VIVO habla el General Am\u00e9rico Daher, Jefe de las Tropas Ej\u00e9rcito en las Malvinas  #60Minutos","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"En instantes Nicol\u00e1s Kasansew y Jos\u00e9 G\u00f3mez Fuentes en vivo desde Comodoro Rivadavia ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6yfI","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"En VIVO Noticiero 60Minutos ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ViF","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"En una hora nueva emisi\u00f3n del noticiero 60Minutos en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6y6W","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; Est\u00e1 en las Malvinas el general Men\u00e9ndez #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApvxXc0CEAA1MuU.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy (20hs) nueva emisi\u00f3n del noticiero 60Minutos en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6xEK","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Adem\u00e1s entrevistas al General Am\u00e9rico Daher, Osvaldo Ardiles, Mario B. Men\u00e9ndez y al Ten.Cor. Seineld\u00edn en Malvinas ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6ygU","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy en el noticiero 60Minutos Nicol\u00e1s Kasansew y Jos\u00e9 G\u00f3mez Fuentes conducir\u00e1n desde Comodoro Rivadavia ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6yfI","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Conflicto por Malvinas: Argentina anuncia formalmente la suspensi\u00f3n de todos los pagos a a Gran Breta\u00f1a","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy (20hs) nueva emisi\u00f3n del noticiero 60Minutos en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6xDe","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Fuentes extraoficiales anuncian que el a\u00fan desconocido Decreto 688, sancionado por el PEN, ser\u00e1 decisivo para la victoria argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy en La Raz\u00f3n &gt; La Argentina ir\u00e1 al di\u00e1logo sin comprometer el honor nacional #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApvYaFVCMAEya6E.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"COM N\u00b015 Medidas de la Junta buscan \"asegurar el orden (...) garantizando todos los derechos de sus habitantes\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"MRT @jarabito: Tapa del diario Tribuna de Olavarria de la fecha ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/i\/xRTI","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy (20hs) nueva emisi\u00f3n del noticiero 60Minutos en VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a6xzF","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"COMUNICADO N\u00b014 la Junta confirma que ayer encontraron 6 infantes de marina brit\u00e1nicos pr\u00f3fugos, en perfectas condiciones","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Austria congela el env\u00edo de tanques comprados por Argentina y Canad\u00e1 de equipos militares y amenaza con sanciones econ\u00f3micas","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"APOYO: Per\u00fa defini\u00f3 su posici\u00f3n decidida en favor de la Argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Margaret Thatcher (UK): \"Nuestro objetivo es recuperar las islas Falkland. Debemos hacer lo que es necesario para lograr eso\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"URGENTE: Acaba de renunciar el Ministro de Asuntos Exteriores brit\u00e1nico, Lord Carrington","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Reagan anunci\u00f3 que espera una soluci\u00f3n sin derramamiento de sangre \"Es una situaci\u00f3n muy dif\u00edcil para los EEUU\"","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"Hoy en La Naci\u00f3n &gt; Costa M\u00e9ndez conf\u00eda en asegurar la paz: puede lograrse una soluci\u00f3n \"honorable y justa\" #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApuY3zmCAAUT5Fn.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"ULTIMO MOMENTO: La Comunidad Econ\u00f3mica Europea respalda la decisi\u00f3n inglesa de aplicar sanciones econ\u00f3micas a la Argentina","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,5","endDate":"","headline":"La flota brit\u00e1nica (38 embarcaciones) comienza a cruzar el Atl\u00e1ntico desde el puerto Portsmouth. Argentina aguarda","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Hoy en El Pa\u00eds &gt; 2.000 millones de barriles de petr\u00f3leo. El principal atractivo econ\u00f3mico de Malvinas  #1982","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5rzP","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Hoy en Diario de Cuyo &gt; Costa M\u00e9ndez reiter\u00f3 que no negociar\u00e1 la soberan\u00eda #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/Apq2UkJCQAEaCl8.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Hoy en El Pa\u00eds &gt; Un parlamentario brit\u00e1nico solicita la expulsi\u00f3n de la selecci\u00f3n argentina del #Mundial82  #1982","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5mrv","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Fuentes extraoficiales anunciaron que se encontr\u00f3 un grupo de infantes de marina brit\u00e1nicos que estaban pr\u00f3fugos","text":"","asset":{"media":"","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Hoy en La Prensa &gt; \"Firme decisi\u00f3n\" del Comit\u00e9 Militar. Asumir\u00e1 Men\u00e9ndez #1982 ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/p.twimg.com\/ApqlnJVCMAA41Db.jpg","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"G\u00f3mez Fuentes: \"Los argentinos tambi\u00e9n\" #60Minutos VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5cFx","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Comunicado desde Inglaterra: \"Los ingleses est\u00e1n prestos a la lucha\" #60Minutos VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5cCM","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Galtieri: \"Si nos atacan, Argentina ha de presentar batalla\" #60Minutos VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5cqf","credit":"","caption":""}},{"startDate":"1982,4,4","endDate":"","headline":"Galtieri mantiene en la entrevista su tranquilidad y cadencia al hablar #60Minutos VIVO ","text":"","asset":{"media":"http:\/\/ow.ly\/a5chT","credit":"","caption":""}}]}}